入黎將樓上既username譯成英文

如果本身係英文既就譯返做中文

true BA toxic son

Bass

Old cat spirit

Unique in universe

Galaxy only one

the galaxy only one

an hollow story

Nothing always

Around 6 o'clock

only one in Galaxy

About six

Six point left right

Tuen Mun Cheese No

never have

Around six

Fat girl

Cola go cup

Sydney Rat

Cola no cup

angel Candy

Little angel Sugar Sugar

Fuck don't fucking talk

Madill large dove dove

Around at 6 am/pm

Lovely busty girl

Nuxas cut head table

慢人

Big jj martial

space

CE dou no C

Shock soul

six nine can spin

fuck don't mention

Fuck don't tell

Hehehehe

hehehehe

Diu ng Lun Ho tai

free ass

Your mother fucked by dog

duck easy big boots young lady

肯德基Potato grid

Fuck don't mention

Korean”s soldier

Many la 甲 瑩幕

Wong Ka Keung

Yellow family strong

超級大撚螞蟻

actually you want dot

Yellow plus strong

Actually what do u want

Sell body ng sell art

人太多

eason”s lonely egg

Join join lion's cat dolphin

sell body not sell technique

Actually What do you want

Guten Tag

Go to your mum's west

Wild Child/Kilometer Give Son Eighth

sell body but not ability

玩野咩你

[quote]人太多 [/quote
how do i translate this

go back to your mother hole

Wild Children

Fuck you don't remind it anymore

4 classical tragedy

powder roll so hot and smooth

Dont know what the fuck is this

呢個點撚樣譯

Your mother give dog fuck!!!

A dog fucked your mom

translate server error

ur mom is fked by dog

Your mum was fucked by dog

呢度唔似 Dat 咁，你 qoute 文後，左下角有原文編號比你追文。咁好難玩...

u too

Toxic bring double sons

Take weed

fish bell without ice

lun big is ok

太快譯唔到

can do anymore

Real man study institution toxic guy

Diu don't fucking mention

i give up

Fk don't ask

two world

diu, don't say this!

nostalgic wind

two worlds

u slow slow

buzz tat light year

Buzz da lightyear

On9 son

有無人譯到我個名

joey hart children yuen

譯成英文ar

Fu's bro

siu fu's brother

Ditto pikachu

Small husband's brother

world splitted in two

Siu fu's brother

Building down is great

留名

Siu Fu's bro

s ma ll peanut

little flower birth

i do

u are gay

番名

我呢我呢

suneo's brother

ture six dog

Diva hung Ming

are u blind

buzz tat lightyear

等睇表演

Fuck! Dun to mention.

譯我

lost light boat

true art college otaku

i lose love again

求譯 999

tree and boy

蕭別離222點譯

gau gau gau gau gau gau gau

i am happy again

Break up again

9dog can save long nine old

ask others to translate ur name la

TV's queen hole light

Small Fu brother

冇人譯我

Me again lost live la

nine nine nine nine nine nine nine...

Chicken soup

Penis dog enough help nine long old

Chicken meat clear soup

Japanese name

Siu don't out two two two

chicken soup

Penis Dog Enough Rescue Long Nine Old

Penis grow root

the tree of the city

have fun no yuen

have fun but no yuen

冇人理我

goodbye before

Go to street to eat a beef noodles

Virginia broken when I was young, may be one

The Christmas tree in festival walk

Ugly Buddha

Disgusting Buddha

fuck dont mention

laser to kill j hair

mango milk vagina

joema 's bf

fuck dont say this

鳩狗夠救久九舊
Gull dog adequately saves long 9 pieces

Mango milk west

Mango lick vagina

Son of angel

我又玩

fuck don't dick mention

Mango milk pussy

8th generation broom sister

Ho man tin chicken

Disgusting buddha

冇人釋我

ho man ta lee ka yin

joema bf

Down street eat bowl cow tummy noodles

A grade hair

Real school of arts toxic son

First hair

angle boy

Angleson

Angel son

譯

Down street eat bowl beef noodle

Small angel

The Song Joong-ki of Wah Yan College, Kowloon

Woodwoodwoodbobo

on lun dog dog

竹村桐子

Wood wood wood baby

Leo mei he

Don't talk to me

No good talk with me

I think you are zero

洗唔洗咁多人譯我

i think you re zero

Leo mei hei

Leo may hei

but have fan no have yuen

あなたはゼロだと思います

put 些娜 bathing

Ugly buddha

see cena bathing

Green man

quiet chick chick quiet chick chick

Red rabbit walk sky wind

Green arrow asshole

The red rabbit steps on the wind of the heaven

green arrow man

road small rain

Real language school poison boy

Hi

Btw年年棵樹都一撚樣

Go to the street and
Have a brisket noodles

FW Paul Christmas tree

one bowl west water running east

Bubu

Bae bae

Paipai

Because you're on9

Ng lun sheung lam

godfather

Dun wanna fucking think

Cut神

swiss chicken wings

because u on9

Swiss chicken wing

Switzerland chicken wing

tuk tuk

supervise supervise

Cover small bo robocon

real word college drug man

Today wing poor guy bird

尼早上+

This fin fall street bird

Darius

The bird this time fall in the street

wooden baby

Ultra Pikatica

tiny bean bean

pika superman plus

the woman who have a dick without wearing condom

Cover little baby show little baby

D3"s dicky cheung

Rubbish bin station executive

Lid small treasures leakage small treasures

Already j

pika superman tiga

amazed eye amazed eye

Lulu ki ganbare robocon

在底線在

The move stone

reqlly sister

Moving stone

error

Real girl

Real sister

backed backed

moving stone

Stone Runner

See what penis

Freedom male god like

see what 9

Nipple would spin

breast fur moral wings

rotated lin

spinning nipples

Pakho chau

what fuck looking

Bae bae bird

Pidgeotto

Schools

No success no masterbate

paul scholes

Pakho Chau

Toxic island master wilson 2 world

really art college toxic male

real faculty of art toxic boy

Golden member

Be be bird man

( Show Blocked User - HKGolden member )

pure goldfish sister

Fuck off golden member

Golden members

Lin spin

diu lei lo mo

The lin will spin

McDonald's hit hand

bread superman popular idol drama

Cheap bitch

cocacola

Coca cola

HKSYU Admission

Mcdonald hacker

tired die me

Tired lun die bro

princess janet's husband

Shue u is on sale

chau pak ho

one old cloud

Milk oil bread

Cream bread

Ass is important

Cream bun

fire shot young arm

a old cloud

Laugh at your shitting Mum

Mike oil bread

high juice allow going

Thin base big boobs sis

high sauce approve walk

high juice allow

Lone lone lone lone lone lone lone lone lone

Laugh your mum leaking shit

Translate server error

chan lit bun

translate service error

north

北

luk ka chun

so clothe time

unauthorised account

always

martial big jj

English already

Hasadous

Smelly river fake c

Hazardous

Hit j when u r young

Masturbating together in childhood

危險人物

McDonald's fighter

Mcdonald hit hand

點解咁少正皮

Your tooth gap has vegetable

No sugar soya

mickey old tail

Sister May egg son

Sugar-free soy milk

Mickey old tail

moody

Chckien style egg son

Seven eleven

E pig pin hair

セブンイレブン

Seven-Eleven

Low Sugar Vita Milk

Low suger Vita Milk

Real BA poison ling

one time one face

Frog slide the stone

One Time One Face

You again

real BA poison boy

Your teeth gap have a vegetable

Your teeth space have a vegetable.

Your teeth gap has a vegetable

Don't miss the opportunity

Don't miss gay

mini bean bean

Sorry me again

Base on pig to nail hair

Sorry its me again

RealBA ToxicL

greens in your teeth gap

chicken sauce and egg sons

72Nemo

Sex dragon on the earth

Seven ele grave

fire i !!!

1 9 b c ni

eat dead man

Chan Po Shan Old Bean

all one

All one

Each demo

裝Linux

E chu dan mo

Emotion D

emoji ding

Lomoji

Why is it you again?

You fake us

Damn, it's you again

Yeah it's me again.

You conceal us

One time PK loss 1K

one lose leg become thousand dollars

Joe Lam fuck by dog

Lam premature ejaculation is fucked by a dog

snoop dogg

Joseph lam sodomised by doggies

your father is fucked by the dog

Skinny people no one rape

thin person no one want sex

One hundred and fifty three meters high girl

Egg waffle with chicken sauce

太加

penis can rotation

Black superman

The black person has much strength

No language is attacking my heart

black man power up

silence attacks my heart

Everyone follow me to learn wake up

Nigga nigga

Five five man

Devil Cheese

Chicken sauce chicken pancakes

Chicken juice egg son

TM Mad Man

tuen mun chi sin lo

a hair

uni so what

chicken sauce chicken son

University student so what

big student so what

Flight of a loser

Losers' fly

U student then so what

Why so serious? It's just filming ja on9

crazy man in tuen mun

Moving hazard

five five boy

man in fifty fifty

Five five's man

Mon

Old Mother

lalalalala

motion hazad

LaLaLaLaLa

Five five g boy

Speak dirty language will hit cold earthquakes

O nora

安基馬

chicken juice chicken egg son

abandoned poisoning son

chicken soup chicken egg son

WetLSin

Cherry fish

我。你。

Just fool me

Come on and fake stupid of me

hard to detect true or false

Five five's boy

Boy of five five

five five's male

ching ching

Chow Pak Tone

please wear green hat

ching 清

Ching清

Please wear the green hat

greedy little dog

ching清

Ten year just like one day

Sashimi too raw

ten years equals to one day

lee erect

u erected

sashimi is too sashimi

Winter worms summer glass

Castle peak leon

Stop mad a moment

Plan B creater's wifi

Winter worms summer glass[/quote]

dawn from the hill of green

Castle Peak Leon

Chicken sauce egg boy

castle peak leon

Green hill come tomorrow

Friday nigga eat chicken

邊緣

Li Bu Hei

Allow cool cool

Sweetcorn baked with butter

real universe toxic boy

butter bake corn

Real BA toxic boy

A distance of 800 kilometres

eight Hun jer gon lei dik distance

800km long

超級痴線

超級芝士

Distance of 800km

King of the big ball girl

meaningless to Kwan Sum Yin again

Super big boobs girl

extremely up big ball girl

Fucking amazing big ball girl

Aragaki Yui服務包

SON FUCK MOTHER

Gay club

government's wife

Tokyo hot

lobster

East king hot

Interactive groan

Interactive moaning

Little loser

Forever alone

Amazing old girl

important ass

Ass very important

butt is important

ass is crucial

hill bottom silliest

Beauty doesn't shit

O'Sullivandowski

dream bear lau

Old horse thirty gold

tokyo hot

Hot tokyo

gay ppl please die happily

MILTF

Next son move mum

The story of the Stone

old horse three ten gold

ass is important

gay lo ching on lok dead

Gay guy dies in peace

Gay please Dead

chow yu and his tight uterus

I'm not fucking eight exhort

Step son move mother

Life clown 4 generation

Step son fuck mother

what 7 you can help me

step-son move his mother

am dark dance

it wo wo dog

IT bark bark dog

it wow wow dog

it dog

meow rice

IT dog

dead fat bitch sell pineapple

Why sex no other choose

Brain Degradation

Brain degeneration

Early bird

Seventeen years old (dun want face)

Edison Chen video department

Cheese meat animal close small oregon

your mum big furnace

Soul knife first time kill sexy

Ghost knife first try sexy

Toxic boy baby

toxic boy baby

Toxic dudes never have sex

toxic boy bb

Fuck boy baby

half past six itchy

岩岩就諗起c cup 悲b有冇過嚟…

Fat Po hunter

Fuck you old water mum

Fuck ur old water mother

fuck your old jellyfish

Fat girl hunter

Fan ng fan all li

Fan ng fan ar u

Duck shit green mud

Apps green Lai

blue shit fairy

Why always me

duck shit green mud

Why me again

The blue fairy of shit

only want you happy

Clean your c eye with 1 dollar

Only want you happy

blue fairy of shit

Tiny nipples

Little cute

siu hall oi

old Ng

Old me

Old ng

why me

Old Ng

Old fan rush turn wan

Chan Shi Wing Boyfriend

Hit the airplane can j yourself

Spicy one page zero zero seven

Innocent lime chicken

OE

single

legend

OE shit

Single

drugs new

can't talk

Chan tsz sun's boyfriend

rainbow no7

Crazy lego

rainbow seven

Big sister

devil

Mr chan’s boyfriend

Devil

no boobs laugh girl

lighter

Sex hints sperm

pretty no shit

Chan sze san boy friend

Chan Shi Wing's boyfriend

My penis small and short

mother of poster

Golden boy god

sex dark sperm

Five five men

five five Chi Na

Oreo oreo

why no ppl translate me

how about this

kung fu no good do not big power grass flower me

Son of bitch

Kungfu not good do not big force grass me

silent please

quiet la

Fuck general big brother

Member

Dog也 not diu

No ball fat fuck

iPad pimples tank

No ball black sore fat auntie

Pi equate three point one four....

Teen hit J

Many paper

Not good even you got it

Toxic jj no gf

Dick so long

Bitch

Science for rubbish

書本car not書本drive

book car no book driver

little car

Fuck HK police

書car not書driver

Dark crops no law no sky

Purple kush

purple大麻

the dick is so long

Real man learn ball toxic boy

Car without driver

Yuigahama Yui

Ruby Ben Clear

to bow the head and assign the newspapers

doll dun be panic

Prince dont freak out

Despatch newspaper bow

Sir, you do not need to worry

Until pick up myself back

Try not to be that

:0)

Seiko Takasaki

the yuenlim flew away

Floating across this suspense

Sakura smiles splendidly

Eason Chan's lonely ball

The sakura smiles gloriously

zero lose creats master

A tone of frog

a ton of frog

one one zero zero one zero zero zero one one zero one

fuck off la

go away la

跟唔切sor

差一分鐘姐 dont tell you

諗緊點譯一下F5多左幾條友留言 點跟得切

No tell u hear

Where is my pants

where is my pants

屌同我一樣konglish

距離

英文名個啲可以點譯

Then?

Ur mother is a man

cotton

half paper skin

half piece of paper skin

Goose house

goose house

girl with issue

The areola in the clouds

頂一樣

Frost on the roof tile

High level green head son

attacking large breast

Attack on huge breasts

fate

Human born big winner home

My father is Lee Ka Shing

Hide knife girl

Dumb kid

a children's wood

Vintage_Uncle

古典呀叔

see you at IFC

IFC see

fist smooth wing

Bald page toxic moon bus arrow wind

kiss nigger

Ruined Toxin Fat Short

錫歌手

Kato Megumi BB Pig

Go sperm competition

Le championnat de la crème

picture house bok god

cheese meat sauce spaghetti

watch down left side

King of the frog

Hebe Tien

Kiwi Rum

Extremely pretty west toast

Extremely beautiful toast

Snow White whore

奧斯瓦爾德。丙

Princess HeungHeung

Smell good smell good princess

Your bag

your backpack

女gaga

dam fucking boring

Mo thief god through sick

iChina

I ___china

One hundred hair

Seriously be yourself

tai dog dear all home[/quote]

終於有人譯 多謝你

[/quote]

Whore touches your tights

Good smell princess

Whore

[/quote]

Stinky chicken stroke thigh

Stinky chicken stroke thigh[/quote]

the end of the star sky

the end of the star sky[/quote]

Chen Zhijing four tragedies

the end of the star sky[/quote]

Let's celebrate first

Let's celebrate first[/quote]

Japanese girl so fucking good

Japanese girl so fucking good[/quote]

3叔hit hand

3叔hit hand[/quote]

曼聯雲高爾

曼聯雲高爾[/quote]

HKU Middle Arrow

HKU Middle Arrow[/quote]
Ann vagina coach

Ann vagina coach[/quote]
Door for short hair

Door for short hair[/quote]

Olympic swimming lifeguard

Olympic swimming lifeguard[/quote]

Tail kill monster monster

no j use

Kowloon Bay Osamu Dazai

Kowloon Bay Tai Choi Chi

Yamamoto asshole open flower

Tail kill animalmal

hi

charlie potter

Retarded little sister

shithead little whore

Ron Weasley

JIMMY KUDO

Me Imperial You As Fish Happy

master num penis quick shit

Asshole(Joe)

old sir

McDonald Hit Hand

vanilla penis s

quick j fat Ben

It dog toilet

IT Dog Toilet

Kuriyama future

A sheep on the beach

In fact love is childish

Fucking sad all wet but fearless

屌... 回左一樓最後個po..

On9

lim bar song

乜乜123

cow lung dou have people rob

G ALL G

Wish u happy bday

wish you birthday quick happy

404唔見

Fat granny's chicken lost all its feather

404_not_found

404 not found

Latios

Miyamoto Mushashi

new soft bone formula

Rhabarberbarbara

life is no longer than fireworks

Big autumn wild

big package

Big penis

Big lung

Big head Harry Potter

Big Boob Maid

Ang Lee Branded Can

倫斯特

Leinster

Big diu gor

Central traffic jam

McDonald's Blogger/
McDonald's KOL

cha xio bao

ehy r u so noob

我我我

Me collect skin la gum

Shut up myself

one ball goal

my world end

jap jap jap

Not surname die's fat boy

not. call dead fat jai de fat jai

JJ can turn

brother 93

Artist of Hunger

tai po double knife star star

Tibet playground

That year bible

Those year bible

Upside down gold week

Go go weapon go

These young

carstro

Uji Gold Time Olay

bad ding ding

I know it's from Bleach
but dun know how to read

Cy leung

c eagle leung

Dr. Strange Man

乜乜one two three

Doctor strange the stranger

乜野乜野one two three

love house and a bird living inside

love house and Ukraine

on9 jai

Joe

Whatwhat123

son of a x

poisonous penis penguin

Toxic penis penguin

Toxic JJ Penguin

Loch Ness Saliva Monster

public toilet with no G

long na din low

Orff crazy guy

Long take crazy man

dont forget me

Ronal-madman

Need to work again fuck my life

I go to school by bus.

right mouse

Son's of Shum's Horse

In the dark generous fireflies

Big wave leg uncle

留名學英文

member 01

Member 01

Member01

Pay bill little boy

Kill bill boy

shit eye watch world

Asshole watch the world

Flag dad

Laugh dou crazy

Inside a morning light shake shake tram

Inside the tram with waving morning beams

Farm gold get gold

grow gold get gold

Plant gold get gold

laugh crazy

Small potato powder

small potato fuck

Magicianlittlenew

Magic c little new

one year ago

One year ago

One thousand seven hundred forty nine only

Black silk JAJ

Hurt wine person

英文廢。

留明睇人譯我

R is equal to a times the result of 1 minus sin theta

All street virgin

white stone hemp clothes

Zero one seven four nine

拼圖王

BARCAXAVI

Big dump elephant

Your mother lee lo mei

youroldtaillilomei

Translation Error

Mr. K dot

your old tail lee lu me

antie not scare old
between會唔會過1001

deaf cat

Deaf cat

totoro toto to

joseph lam no penis

Life like mayfly

Joseph Lam no penis

Natalie Portman

banana skin Municipal feet